砌機 求評

玩開lol 想開直播 呢個list得唔得？ 可以加budget budget 7k左右 可以再高啲
我想fps平時可以去到200左右
同埋呢個list配到4k mon？
想問下如果想玩pubg至少要加幾多budget？

你YouTube search 下1050Ti 4K gaming就會解答曬你問題

食雞全高效要1080先唔lag

如果淨係玩lol呢？

可以既，但我會揀1060囉

淨係玩lol 兩三千砌部apu都夠

剩係玩lol嘅話7500+1050ti夠做
但如果想直播 最起碼都換個好啲嘅cpu同加多條ram
1050ti係for budget 1080p gaming, 硬推4k打機唔駛諗
要玩pubg呢個list唔係唔得 但你預要低setting

咁啦, 你換八代intel/amd ryzen 加 1060 6gb
咁就又可以叫smooth咁玩competitive setting pubg, 又可以stream lol
當然ram都要加, 但逼切性唔夠cpu/gpu咁高, 之後過一排先再買多條

兩三千蚊可以去到200fps左右？ 如果加埋直播呢？ 直播時想穩定150fps左右 幾多budget左右？

咩野FPS game 200？

你LOL要咁高FPS有鬼用咩

lol

10k budget係咪會多啲選擇？

咁就一定嘅...

如果你上到10k budget就用盡佢啦, 唔好慳個少少

悠二啦

4k 冇1080都諗多左， 如果想直播建議用r7 1700 多核比較容易處理，但要睇你係咪想放棄遊戲效能，還是想傾向直播方面比較多

不過呢個時間出1700不如等2代好過

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-A320M-D2P
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
呢個list點睇？ 如果唔用4K mon
係咪大部分game都玩到？ pubg呢類game除外？

呢條list清i5-7500舊貨點解冇人屌

功課又唔做
比咁既budget
直播都唔會有人睇嫁啦
留返個幾千蚊好過啦

lol咁低要求

1050ti玩lol 4k 破百fps

不高直播都係用返1080p吧啦